[JJ插沙]有冇人可以幫我P走圖中兩個人？

各位高手, 請問有冇人可以幫我P走圖中側邊果兩個磨碌？
謝謝！

又黎

lm p走中間兩個

簡單

當堂順眼晒

jj插沙圖呢